有無人有買大陸股票？

有無人有買大陸股票？輸定贏？覺得同港股有咩分別？可唔可以分享下

利申：未買過

貴州茅台only